排粒半鐘 臨到門口 肚痛重新排過

又要排多次

大粒墨上身

支持 保重 祝大家肚痛不止

Push

好慘要排過...